女人係多塊閪姐有咩咁吸引

女人係多塊閪姐有咩咁吸引
點解你班男人咁恨屌閪
奉勸大家唔好再溝女屌閪
搞到港女咁串成日吊高黎賣
大家記住
女人唔係人生既必需品

扑過野嘅人都會認同，同男人扑野係爽好多

Ching識野 根本男人吸引好多

唔好意思, 女人既價值就喺塊西上, 冇西, 你屎都唔撚係

實有啲男人話自己唔洗溝女叫雞咪得
但雞咪又係女人
俾錢叫雞咪又係益女人
男人點解要益女人

點解閪有價值鳩無價值
價值都係人定架姐
如果令到全世界都中意男人碌鳩咪得

冇錯，我次次叫雞都幫隻雞奶西，奶到佢腳都震晒
成日諗點解我冇錢收返

因為男人淨識溝女唔識欣賞男人

搵個醫生check check好

無西屌 我相信返工時 無咁多觀音兵幫d女同事

你終於講返人話，你知就最好啦

不嬲人生都唔只係得戀愛

但連登仔無女好似會死咁
溝唔到港女就賴呢樣個樣

我單身至上，理解唔到

男男最正

吸唔吸引係相對
要怪只能怪啲香港女人對你性冷感
上一代既人係以仔女長唔大為榮，毛都出哂唔比硬
依一代唔同左好多啦

吸引我的 是她的靈魂

你同肥絲邊個靚女啲？

頂得順閪臭頂唔順屎味

試過人妖就返唔到轉頭...

男的也好

係囉 屌男人都得既姐 仲好玩添

首席基佬留名